LogReader.cpp : версия без проверки строк на соответствие шаблону

LogReaderRegex.cpp : версия с проверкой строк на соответствие шаблону

LogReaderRegex работает медленней и (по крайней мере у меня) требует компиляции по с++11 стандарту

При запуске утилиты нужно передать имя лога в качестве параметра командной строки.
